[冇人開我開]連登H漫討論區

先講規則先,要介紹NTR,重口味,扶他等H漫時,要先註明警告
仲有，唔好問點解係傷心熊貓，自己GOOGLE

[朝峰テル] 求愛メンタル [中国翻訳] [DL版]

呢本好正，琴晚瞓唔着，J咗兩次
引述下面一段評論
「一個女人嚐遍天下JJ，唯獨喜歡你那條，這還不算純愛？相反，一個女人只讓你插一次就說你是最好的，這種女人的話能信？」

[朝峰テル] リィンシールへようこそ！番外篇 (求愛メンタル とらの穴特典) [中国翻訳]

又係傳教時間，我最喜愛的漫畫家
第一位：
彩畫堂

[彩画堂] パートタイムマナカさん 若妻援助交際記 [DL版]

[彩画堂] パートタイム マナカさん 2nd

[彩画堂] LIVE CUM [中国翻訳] [DL版][全彩少碼 ]

佢啲EVA本真係由細J到大
PS:我除咗佢同某幾個我特別鐘意嘅漫畫家,我唔會同人H漫

想睇多d fate go

鹽濕吉姆

第二位：
柚木N'
註明:佢一係寫姐系純愛,一係寫NTR

NTR系列 :
[柚木N'] ずっと好きだった

[柚木N'] アナザー♡ワールド [中国翻訳]<<呢本唔知算唔算,只NTR過菊花

[柚木N'] アナザー・ワールド [無修正]

[柚木N'] 椎葉さんのウラの顔。<<呢本更有趣,男主NTR返人轉頭

姐系列:
[柚木N'] 姉キュン! [中国翻訳]

[柚木N'] 姉恋 [中国翻訳]

[柚木N'] ぎゅっと!!お姉ちゃん [中国翻訳]

佢啲姐系列睇得幾舒服,但冇乜好討論

我唔睇同人誌

[柚木N'] 姉♥コントロール [中国翻訳]

呢本仲恐佈，姐+NTR混合體，個細佬NTR返人

第三位:
ポン貴花田

[ポン貴花田] にーづまお背中流します 1

[ポン貴花田] にーづまお背中流します 第1章 (アクションピザッツ 2013年12月号) [中国翻訳]

呢本好正,之前又係J咗幾次

純愛完全睇唔落

我啱啱提供嘅都係ntr/援交/風俗嘅故事
純愛本我都有推介,有冇人要?

第四位:
師走の翁
佢畫群交好勁,本本都有十幾人大混戰 勁過wwe
[師走の翁] ヌーディストビーチに修学旅行で!! [無修正]

[師走の翁] ピスはめ! 上 [無修正]<<呢本好搞笑

[師走の翁] ピスはめ! 下 [無修正]<<最尾仲變埋熱血格鬥漫畫 但有個位我唔鐘意,女主角竟然唔到男主開苞

宜家唔係ntr,人妻,黑肉已經j唔落
就算要純愛都要食岩我鐘意個種畫風先起到機

巴打，你唔算食得偏，但小心過幾年要性轉/墮落/sm/futa先起到機

你講個d我覺得只係正常level

係咪已經壞了

有血出嘅j過未？（非處女血）
要唔要，你要嘅我都有提供

同感,純愛真係好少提得起興趣
同上邊巴打一樣
NTR,人妻,墮落,脅逼,群P呢啲先有興趣

最重口味個d類型基本上睇過哂

好慶幸仲未要靠咁重口味黎J

呢種喎,
warnning!!血腥

(巨乳っ娘6) [千堂屋 (後藤寿庵)] 卒業斬首式 [中国翻訳]

咪氏賀Y太個個level

仲未到最重口味 不過呢d題材都夠哂扭曲架喇

俾細路仔睇會有心理陰影 其實個post應該開係成人台

warnning!!血腥

(アブノーマル・カーニバル3) [千堂屋 (後藤寿庵)] 他殺志願

條友有研究過人體骨骼肌肉結構,好撚勁
仲有,戒J流

痴線，雖然我鍾意J 扶他、男之娘、意識操控、大肚呢D算變態既野，
但係有血一定唔會睇

砍頭 屌眼屌腦呢d與其話係重口味

不如話本身個人極端鐘意暴力血腥先J得落

講左咁耐都未拋過磚

唔敢貼圖貼link 呢度剩係講個名 睇唔掂重口味唔好去搵

利申：無J過呢本

Snuff 2004

(C89) [氏賀屋 (氏賀Y太)] 毒どくGRAVESTONE (前編) [中国翻訳]

(サンクリ2016 Winter) [氏賀屋 (氏賀Y太)] 毒どくGRAVESTONE完結編 [中国翻訳]
warning!!!!極血腥,虐心,男主安心落地獄

我竟然睇得曬呢本野
但,冇J過,越睇越縮

估唔到睇完呢本野有野學

睇EXHENTAI學英文時間

amputee=截肢者

有沒公主被輪姦之類

仲有沒長篇劇情h漫

有冇獵奇本？精神上獵奇

[氏賀Ｙ太] 少女解剖学会

warning!!!血肉橫飛
氏賀Ｙ太啲漫精神同肉體都好獵奇,但睇多幾篇我就慣撚咗,心諗「屌,又係咁唧,估撚到啦」

PS:J唔落

認真點解你地入到嘅 我用sadpanda exhentai easy 2都入唔到

係咪俾人bam左

呢d野睇過就算 平時唔會用

但我係今日先註冊ehentai今日先搞
見到有人話要等幾日 係咪真架？

貼返c91 h漫post

[師走の翁] 僕の勃起ペニスを録画していきなよ

呢本正常野嚟,連載中,幾好睇

有冇露出系又J得落

講露出就梗係呢本

[新堂エル] 晒し愛 [中国翻訳] [無修正]

[url]
c920d926d3/[/url]

偽娘

[新堂エル] 変身

墮落成BITCH, Bad End
呢本唔知點解EXHENTAI DEL咗,呢本野係本好好嘅戒毒宣傳小冊子

屌你老母
男人屌偽娘就寫撚清楚啦

純愛，甜到痴線
出左3話全部有翻譯

新堂幾本都正

新堂個本好舊

btw 我鍾意既露出本永遠都唔係純露出本黎

睇EXHENTAI學英文時間

exhibitionism=裸露癖

有megastore alpha 1月未 我要睇會長墮落😡

[左橋レンヤ] ヒメゴト×メモリーズ [DL版]

呢本好似幾正,睇頭幾版,啲肌肉比例同筋骼畫得好正

武田弘光

桂井

都講咗NTR要警告先
註：睇兩個作者名都知裏面係ntr

睇英化有時真係學到野

笑到J唔到

其實用手機有冇得上熊貓網？只係識電腦

ios去設定>safari>clear history and website data
登入,

咁就ok

exhentai一張畫一頁，用電話睇都唔算唔方便

アガタ係專畫正太屌大姐姐
本本都好好J

電話就轉場n變態啦 更新慢就慢一日半日 不過電話睇唔錯
但係我就未試過揸住部電話睇h漫🤔

[モロヘイ屋 (アガタ)] よいこの四十八手
我覺得有幾個動作個細路會骨折

咩黎？ 我發覺我自己中意用電話碌多啲

有冇巴打自己掃本

一齊交流下ok?

你上網買書?

玩ehentai隻驚+開client賺錢開muit-page
努力左一個月仲差好多,放棄左

乜嚟？
我個號用咗幾年，一直都係咁用

見你地樓上講一頁頁撳唔方便
開左可以多頁

試睇版

momi 呢個畫家啲畫風超正
之前熊貓網有本近期嘅單行本勁好j 但已經比人刪左

sorry我未睇哂 唔知有冇NTR

其實熊貓頭點睇

熊貓圖

樓上有教

簡短啲講
登入左e-hentai先再上exhentai
如果上左exhentai先再登入,清cookie/ctrl+f5 exhentai

有冇多啲重口味
大概墓場，hal個種

睇tag啦屌，defloration=奪美

氏賀y太都唔夠用

氏賀y太已經係獵奇喇
係一種藝術 唔係拎嚟j嘅

睇開同人
原創淨係有睇新堂L

強帖留名

有冇人睇過cuvie
套套都J到我出血

純愛 呢度啲人唔啱㗎
但，我都有睇開純愛，cuvie好勁，一年出到三四本書，仲有cuvie係女人嚟

留明

有冇人有ホムンクルス啲h漫，exhentai啲俾人del曬

跪求阿伯搞後生女既

好鐘意睇佢啲瑞鳳本

如果有人同我一樣係將純愛當正常番睇嘅話可以試過台灣嘅三色坊 有劇情嘅h漫

留名

巴打有冇啲好重口味嘅sm h漫 屎尿個啲都冇問題

屎尿可以睇夜勤病棟(動畫版1）
高質素作畫同配音，加美尤（飛田展男）配男主角

有無百合睇

有冇援交本，而條女個波又唔係太大

呢類?

可以用呢個tag搜尋：female:prostitution$

風俗店啱唔啱？呢類我有好多推介

[島本晴海。] 苺・TIME [中国翻訳]

呢個短篇幾好睇

援交憧

留名，最鐘意鬼月同桃屋

想搵返以前睇過
講啲中學女學生一定要比人中出到大肚
好似係法例規定
最後得返幾個冇比人中出係到玩菊花

睇咗第一話，呢本幾有趣，同風俗娘身體交換

又要打jbawling#lme

好耐之前想j既時候睇左第一集 但j唔落
岩岩睇哂 好sad

我由23號凌晨計起，好似已經打咗三四次，雖然仲扯到，但已經有啲痛

利申：仲睇緊

嘔吐脫糞注意

援交題材點會離唔開佢

試過一日打四次
之後果兩日都唔係點起到

之前睇過織田non啲h漫
有無類似畫風介紹

meme50

墮落都ok 獸人交好正 不過歸根究底都係要睇畫風
畫風岩真乜都j得落
有無好睇既黑肉介紹

織田真係愈出愈少

去日本買

c91都掃左唔少

但睇黎呢到冇人自己掃，當我冇問過

有冇巴打睇過虫遊戲

[灰司] 熟恋の罠
呢套人妻幾好丁

好少睇 睇開黑犬獸 鍾意佢d畫風

不用謝

日光日白係度打J

唔好俾人睇到咪得

支持

呢度有冇人係exhibitionism

你係exhibitionism定鍾意exhibitionism

兩樣都冇特別興趣

琴晚俾人導完睇氏賀Y太啲斬手斬腳冇手冇腳,依家啲畫面仲喺表層記憶度飛嚟飛去

見返有手有腳反而有啲奇怪感覺

我最喜愛的畫家之唔知幾多:
立花オミナ
佢畫啲女好正,仲有係純愛後宮漫嚟
佢畫群交都好勁,本最尾個話都係5,6,7P

[立花オミナ] アットホーム・ハーレム ふでおろシスターズ

[立花オミナ] 団地の中は僕のハーレム

[立花オミナ] いきなり!ハーレムライフ [中国翻訳]

[立花オミナ] ボーイ・ミーツ・ハーレム [中国翻訳]

尋晚睇完而家仲記得證明你感覺仲未麻木

好事黎

立花omina個p網ac
裏面有好多無字封面

Very good

求偽娘

扶他要唔要？

都得

立花D男主角全部都係人型自走炮 一個打十幾個

3家姐個套原來出晒！？ 今晚有飯開

[ぼっしぃ] ふた部！MIX [中国翻訳]

warning!!!扶他屌扶他，扶他屌真女

拋個磚再問個問題
[童年][RO][NTR]
[Xration (mil)] 姫騎士テイム 系列

有冇人J得落扶他、偽娘、細路推大車
可唔可以講下點解會J得落
對我黎講以上 3 種屬性仲重撚口味過屌眼屌腦斬四肢脫糞
最仆街係推大車
好多畫風都好正好似呢個畫師咁

但居然係推大車，搞到扯都扯唔起

姉体験週間正到痴線喎

...
你真識食...
Michiking都唔欣賞冇野好講
調轉見到阿叔阿伯咪又有人唔開胃, 你鍾意就好啦
畫師畫重口味咪重仆街, 年齡差點都接受到下

futa我j到，但好少啱心水
偽娘我就不了，但樓上有個啱
細路屌姐姐/媽媽我覺得好正
應該係細個嗰時打j易代入
唔明點解有後生仔睇阿伯屌妹妹嘅h漫，點撚代入
仲有，我食極都係咁瘦，睇唔落肥毒屌女

細路推大車我推薦アガタ,佢主要係畫七八歲細路屌大姐姐靚媽媽

[アガタ] ヌキヌキファミリーセックス〜母と姉と妹と僕とセックス〜 [DL版]

[アガタ] アネ×パコ² [究極版] + 14P小冊子 [中国翻訳]

[アガタ] ママ×パコ［完全版］[中国翻訳]

[きあい猫] 判割 [中国翻訳]
扶他，八九十年代畫風

如月群真幾拎有新

今期全彩短篇

Succubus Stayed Life 正啲
老老豆豆個人硬係覺得Michiking同人優於連載

講起細路推大車同舊式畫風，我就有個偏門啲嘅畫風畫師推介
後藤壽庵，佢畫啲肌肉紋理同陰影位真係好正

[後藤寿庵] 少年帝国 [中国翻訳]

[後藤寿庵] 童貞印 [中国翻訳] [無修正]

[後藤寿庵] 正しい性教育。 [中国翻訳]
唔知點解，我好鐘意呢種八九十年代嘅畫風，但啱用嘅好小，網上流傳嘅呢種年代畫風嘅本掃描到濛查查

近期果本變人偶？
自從以前睇過更獵奇既野已經冇感覺

有冇格劍本,全程格劍冇插入

強姦>人棍>生仔>一生即殺個仔>精神衝擊>植物人>殺埋>自殺>地獄

近兩年超多futa 偽娘本

如果間出版社連exhentai都會追板權，要搵齊佢啲漫畫好麻煩

最近一篇係另一本雜誌度連載，2016年8月

[如月群真] 続・好奇心が止まらない (コミックホットミルク 2016年8月号) [中国翻訳] [DL版]

前篇係8年前，咁都會翻炒

[如月群真] 好奇心が止まらない (CN)

開肚拎D哂腸出黎跟住煲水最後DUM個女落去煮

this post is not gay

點解呀!!

精神衝擊啲讀者

煮都算

Y太有本係塞女主個女落攪拌機度攪

琴日J完呢本
幾正

偽娘本：
[アンソロジー] er! えれくちおん！

註：睇exhentai學英文時間
アンソロジー=Anthology=選集=本書篇篇都係唔同作者

十幾年前上網未有EX變態未有FORUM係得佢條仆街有得任睇
果陣上YAHOO search中哂伏

sorry，我表達錯誤
應該係：i am not gay，所有冇推薦，你想係呢度推廣gay漫都ok,但要註明gay/偽娘/扶他

佢專登唔追板權
播毒

新堂L有冇人貼過

2016入門推介

睇過一本叫 母親失格 作者華（日文字）
D人性描寫正到痴撚線 有冇巴打有類似呢d介紹

巴打有冇呢啲nipple fuck嘅h漫介紹吓 覺得好正
同埋邊個app睇E hentai好用
用緊ehviewer好多解碼失敗

好多名熟口熟面

上面貼過暴露愛同變身

差本tsf物語

warning!!!性轉，墮落，最終話扶他

呢4本係comic maket賣嘅外傳/後傳，第4本喺c91出，暫時只得sample

覺得tsf最好睇

巴打，你食得好偏下喎
睇到都痛

我係直接用網頁版睇exhentai

有無巴打分享下script
暫時用緊quick favorite同埋highlighter
仲有上面巴打post個個manga loader

等睇有人問點解係熊貓圖

ワニ社FAN屎

求腳膠H漫

exhentai冇wani社啲漫畫

唔知有冇貼過好鍾意呢個作者

上面講咗一輪

我只係睇到熊貓

終於有人問

想問下exhentai有無得較1次過load晒全部圖
一張一張load好無癮

每次去日本都半打半打咁買

Multi-Page Viewer
Enable the Multi-Page Viewer? (Gold Star or Hath Perk: Multi-Page Viewer Required) [demo]
Nope
Yup

女僕個套正野熊貓又del晒

岩岩發現織田NON都俾人DEL左大半

終於搵到
要捐100美金先用得

洗鬼捐, 300 haths就用到

たかやKi

フクダーダ

春城秋介

サイクロン

つつみあかり

後藤寿庵

柚木N''

ZUKI樹

星野竜一

板場広し

ホムンクルス

結城焔

ひっさつくん

西尾かおり

ポン貴花田

ひっさつくん

花札さくらの

おかゆさん

Hもゲームも開発三昧

黒獣

槍衣七五三太

ドリルムラタ

しろハメ

[西しずむ] ドS女子会

クジラックス

いのまる

ぽんこっちゃん

左橋レンヤ

月本築希

あきのそら

板場広志

由浦カズヤ

三上キャノン

いのまる

佐藤茶菓子

Lancer Scathach斯卡薩哈

[大人の寓話 (山田太郎(仮名))] 侵蝕

肉そうきゅー。

焼肉キング

れぐでく

[黒乃マサカド] 監獄コレクション

シオロク

Kt-joker boy75 怪盗ジョーカー

[消火器] 恋雨ドルチェ

scannáin

[空想バナナ (なしる)]

みくに瑞貴

ストッキング

幫樓主推一推

300個好難儲

Hath（Hentai at Home/哈希點數）
是三種貨幣中最難賺取的一種。可以用來解鎖網站的一些功能，以及升級《HentaiVerse》中的一些項目。可以在Hath交易所出售，換取Credits。亦可作為自己發布任務的懸賞金的一部分。
獲得Hath的途徑有：
完成別人以Hath作為賞金的懸賞。
在E站論壇的每月看板圖競選中獲得優勝。
執行 Hentai@Home 客戶端。
用Credits在Hath交易所以股票交易形式購買別的用戶的Hath。
在《HentaiVerse》的祭壇中交換文物有幾率獲得。
捐贈金錢達到一定數額後，或獲取部分勳章後每日登錄贈送。
包♂養服務器。

執行 Hentai@Home 客戶端。
掛機囉,無限上網,唔用都係曬
我有部舊電腦,燒下個HDD壽命都OK

老司機

個客戶端會run d咩

做分流伺服器,佢會要求最少10GB硬蝶同200 KB/s UPLOAD SPEED

佢會load低你平時睇既h漫, 跟住做cache upload比其他人睇
類似借用你部電腦做cache server咁

同24H BT一樣咁傷

玩hentaiverse囉

留名先 J開偽娘

前幾頁咪貼左個自動load圖既script

一堆英文純文字,點撚玩

上面有人提到ZUKI樹

我睇佢第一本(記憶中)嘅係

[ZUKI樹] 犬の生活

[ZUKI樹] モテる犬の生きざま [中国翻訳]

都痴撚線 男主同隻狗身體交換之後周圍搞
但，幾好J

我淨係記得上buff, debuff, 跟住狂禁數字鍵打

研究完,等緊Hentai@Home派個Client ID俾我

原來HDD速度好影響網速,新機147Mbps,舊機96Mbps
同一條線

仲有lan card都影響 可能你舊機係上限100M lan card 正常幾廢HDD頂兩三百M都應該無問題
btw我都申請左 但係上面巴打share果個load圖好撚好用

唔知點解我掛左成個幾月都得個70幾粒
大部份仲要係隻驚換返黎

掛H@H其實好少, 依家係拿GP定credit? 應該要自己換hath
想快只有玩game/ 掃漫/ 做賞金獵人

巴打有冇男主係樣衰大叔本推介？

屌呢啲成本恐怖漫畫咁

我覺得好正wo
反而屌眼屌耳嗰啲真係唔敢睇

以前睇過套係個女主係機械人，服侍個男主人，之後兩人相愛，女主服侍男主到老死，之後整停埋自己。
搵唔番叫咩名

有冇大肚婆推介

[小峯つばさ] 排卵会 [中国翻訳]

[小峯つばさ] 孕 [中国翻訳]

小峯つばさ本本都大肚，搞大肚
我有一期好鐘意睇佢，但佢越畫越癲，我開始冇睇佢係因為嗰期佢新連載係畫豬搞女 真係動物嗰啲豬

屌你迷宮飯本野

有套漫畫j完全之後揾唔返 唔知係eh删咗定點

套野好似係 純愛 男女主角係中/高中學生，青梅竹馬類似咁嘅設定。

其中一話(or段)戲情比較深印象，男女主+男主啊媽一齊食飯，之後男主飲醉咗，女主就去照顧佢，兩個人坐/訓咗落梳化到。

跟住男主就醉住咁屌佢條女，其間條女一路忍住唔俾男主啊媽發現，keep住同佢傾計，最後我記得係中出結尾。(得呢度係sure)

跪求任何線索or key word

普通得濟喎

其實係所以我一直揾唔返
記憶中果一話最尾有格係畫男女主角完事之後，男主啊媽企喺門外面微笑咁樣(中途佢有離開咗廳)

其實我已經放棄咗揾只係難得見到呢邊有post 講h漫，睇下有冇希望

其實有好多都算出名 harddisk有哂

[武田弘光] いま❤りあ

呢本野我之前睇過,痴鳩線,一開頭到到半本都係純愛,去到之後突然變成NTR墮落故事
呃人落疊

你都識講佢係武田弘光, 專畫RBQ同輪X

純愛漫推介:

[ホムンクルス] レンアイサンプル

[ホムンクルス] はじらいブレイク

睇得幾舒服

[なぱた] ぱんでもにうむ

[なぱた] 好きだらけ 【無修正】

突然諗起有本野,唔記得邊個畫
有漢化
係講男主用性愛娃娃,用下用下因為落咗太多精力落去,個公仔變咗條女,之後嗰話係男主用飛機杯,個娃娃女嗑醋,點知個飛機杯都變埋條女

我睇開獵奇 亂鬼龍果啲

睇開呢d

冇人知??

係搵緊期間,搵到好多有趣野,等我睇曬再分享,好攰,想瞓

吹氣公仔淨係諗起TOSH套めんくい!

咁點樣先睇唔到熊貓？

自膠，已解決

冇人j水龍敬啲h漫 ？

有本露出本我ok既

其他麻麻

用手機點睇

lin呢屌你

無人理

唔睇純愛 幫唔到你

巴打們有冇啲對魔忍畫風咁樣 同樣又係萬人輪咁樣嘅h漫介紹吓

掛咗12個鐘，有0.59個hath 要掛一年先換到一版睇曬

有本新既re zero

你set幾多上傳？

我set咗500KB/s上限，但依家平均係8.52KB/s

等我試下比佢run一陣
我set左15000KB

拋磚引玉:
有冇多啲泥種同現實社會道德唔同嘅漫畫?

[まよねーず。][少女型性處理用肉便器]

[まよねーず。][便器街]

Girls forM

我最喜愛的漫畫家之唔知幾多:
楓牙

[楓牙] 姉と弟と [中国翻訳]

[楓牙] 先生を見てください [中国翻訳]

[楓牙] せつない想い [中国翻訳]

佢啲漫畫係領先業界,喺2001年當時大多成人漫畫都知短篇故事,佢以經開始畫中長篇故事
以及,漫畫內容主要係近親,師生,NTR,NTRed,人物心理變化描寫得非常深入,唔係肉食使用向一嚟就本番
飛咗啲H SCENE都可以睇,可以擺返喺一般區
H SCENE只係調味料
仲有,佢每一本都有啲彩蛋位,可能有以前作品啲主角作為路人出現或者主角喺以前作品啲親族/EX/同學

之前有人問有冇玩屎尿
屎就好多,尿就難搵
我搵到個作家專寫尿,畫風都幾啱我

[高城ごーや] 天使のおしっこ [中国翻訳]

[高城ごーや] にょうけんっ！ [中国翻訳]

[高城ごーや] 私のおしっこ不文律 [中国翻訳]

[高城ごーや] ピスisらぶ [中国翻訳]

想問下有無近親 母子 父女果類推薦
類似呢啲

[タカスギコウ] 熟れた躰の発情期 第1-3話 [ロシア翻訳]

[Pandora's Box] Kamehasutra (Dragon Ball Z) [French]

(呢套龍珠之前真係J到我出血 連J幾次都唔悶 好鐘意呢種畫風 可惜搵唔番中文版 )

[タカスギコウ] 母子暮らし -休日編- (熟れた躰の発情期) [ロシア翻訳]

總之劇情最緊要 畫風完全唔係問題

兄弟/父子？

今晚貼下露出本
(C90) [yogurt (ビフィダス)] 露出にハマった鹿島と鳳翔 (艦隊これくしょん -艦これ-) [中国翻訳]

呢到竟然有人識俄文同法文 仲用法文俄文睇H漫

細路推大車我推薦アガタ,佢主要係畫七八歲細路屌大姐姐靚媽媽

[アガタ] ヌキヌキファミリーセックス〜母と姉と妹と僕とセックス〜 [DL版]

[アガタ] アネ×パコ² [究極版] + 14P小冊子 [中国翻訳]

[アガタ] ママ×パコ［完全版］[中国翻訳]

有無d畫風好似水龍敬 珍寶珠既其他畫家

等巴打出手

搵到畫風靚又清清地既露出本

柚子ラムネ

SMAC

Username

口味唔太重

要JoyDivision咁先正

朝凪舊年年尾果本victim girl系列艦女人正到

尿嘅話呢個作家都有唔少
不過冇上面果個玩得咁癲，同埋主要都係JK

[「つ」がみっつ。 (つっつ)] 茜ちゃれんじ！？ 2 (アイドルマスター シンデレラガールズ) [中国翻訳]

[「つ」がみっつ。 (つっつ)] おしっことれーにんぐ！ [中国翻訳]

[「つ」がみっつ。 (つっつ)] せんせー、ほにょらーってなんですか? [中国翻訳]

性轉作品推薦:
[幾夜大黒堂] 性転換教室 [中国翻訳]

[幾夜大黒堂] 性転換して自分自身とHしたい! [Chinese]

正野推介:
[宮原歩] ハメあいゲーム (插進去的遊戲)[中国翻訳]

純愛系列:
[らんち] コイナカ －恋膣－[中国翻訳]

[DISTANCE] HHH トリプルエッチ♥ [中国翻訳]

BITCH:
[弥美津ヒロ] Hなマン○の作り方 [中国翻訳]

[谷口さん] おんなのこ遊戯～TSFカタログ～ [中国翻訳]

經過咗呢兩日,依家喺我TAG度啲人名多到呢
紅色嗰啲我睇過佢至少一本漫畫,好好睇

ウエノ直哉
上乃龍也
doumou
ひっさつくん
復八磨直兎
小島紗
きあい猫=樺島あきら
distance
きくらげ
モノリノ
スミヤ
後藤寿庵
智弘カイ
高城ごーや
みくに瑞貴
あきやまけんた
えむあ
わらしべ
宮原歩
おかのはじめ
立花オミナ
楓牙
アガタ
つかこ
momi
みちきんぐ

[筧秀隆] クチ・ドメ+After Story

最近我覺得一個唔錯既長篇

有個作者叫由雅XXX
有套講個仆街阿哥姦左細路條女， 仲要威脅條女做肉便器， 個細佬就跟左阿哥條女走，到後尾先講話原來條女好鍾意扑野向個阿哥落藥灌佢食偉哥， 後尾屌屌下死撚左 2條女都係Final Boss

ぐじら

幾正

求純愛，或者男主ntr人，唔要男主被ntr

冇一本漫畫會寫明邊個係主角,你識代入嘅就本本都係男主ntr人
(叫一個出場咁少嘅人做男主 )

有冇人睇扶他？

坂場広し

話說漫畫人有如月群真合集
未知又想睇既快啲去down

無睇開如月群真

如月啲純愛/後宮漫咁好睇都唔睇??

留名
我好多繪師都鐘意
而家日日都有J H漫

除左屎play
只要可愛

整理緊我隻外置HDD啲H漫,補齊啲中文版日文版好麻煩
又冇GP,啲SEED又冇種

原來我有27GB H漫

Wnacg? Down晒未

有啲極受歡迎嘅本,你當然唔睇唔得啦
鬼月啲MH本

15:
15:
13:
12:
11:
10:
9:
8:
7:
6:
5:
4:
3:
2:
1:

我喺EXHENTAI同WNACG兩邊都搵下

屌,原來wnacg啲文件RESIZE過,矇過EXHENTAI嗰啲

比樓主講一講, 去check下有幾多H漫
點知有114GB

wnacg同exhentai係for你睇, down會曚
有啲文件仲會變黑亂碼

Show blocked user

我出返去先....

exhentai 會變黑代表唔係用官方dl
比gp dl 有兩size 揀

網上下載兒童色情物品私藏 9孌童漢被捕

警方大舉打擊兒童色情物品罪行，全港大搜查拘9人。網絡安全及科技罪案調查科根據線報及經深入調查後，今日凌晨約5時開始，聯同香港島、東九龍、西九龍、新界南及新界北5大總區刑事部人員，進行代號「跨欄」（HURDLER）的行動，打擊兒童色情物品相關罪行。期間，突擊搜查全港多個地點，共拘捕9名男子(22至49歲)，涉嫌管有兒童色情物品，檢獲電腦、電腦硬碟，以及兒童色情物品（包括相片及影片）。

初步調查顯示，被捕人士從不同渠道，包括從網站或分享軟件下載有關兒童色情物品，並儲存在其電腦器材內。所有被捕男子已獲准保釋候查。

警方強調管有兒童色情物品是嚴重罪行，違者經定罪後最高可被判入獄5年及罰款100萬港元。警方將繼續與海外執法機構保持緊密合作，並持續打擊有關兒童色情物品的罪案。

其實好似上面咁開hentai home留cache
會唔會俾人捉

唔明目張膽到貼哂上論壇我諗應該無咁易捉到

Report得咁勁有人玩野實好快expunge, 好正氣的
香港唔知是咪 absolute lliability 冇得defend
網站嘅問題, 你擔心版權好過
我就冇咁好氣cache, 亦冇餘力

>Original size
Tips:

自己諗
冇dl開

e-hentai/exhentai得漫畫同COSPLAY相
蘿利H漫我唔知香港點計,但日本上次東京都青少年健全條例,經過一輪爭論之後已經判定冇事
版權就,邊個未DOWNLOAD過動畫嘅,同我企出嚟

*bt都有上傳

恭喜發財 有無人已經打緊開年J

休息番幾日先

多數都係睇個官同埋淫審署
佢地覺得係就係

香港係好撚保守既地方 最好都係唔好俾人周到

淫審署就算判咗不雅物品好似只係唔淮賣,有話持有有事咩
bt:古惑天王事件,當年係用大技「不誠實使用電腦」嚟告,根本係鳩嚟

管有CP已經可以用簡易治罪起訴，如果係由十一區輸入第四級物品既話罰則會係最重，至於非CP色情物品管有應該係冇問既

IV. 《防止兒童色情物品條例》

《兒童權利公約》第34條提到，任何兒童應受保護，免被利用進行各類色情活動和免遭性侵犯。因此，香港亦設立 第579章 《防止兒童色情物品條例》 ，並在2002年12月19日生效，旨在禁止兒童色情物品、兒童色情表演或將兒童色情發展成旅遊事業；將印刷、製作、生產、複製、複印、進口、出口、發布、管有和宣傳兒童色情物品列為刑事罪行，加強保護兒童。

（略）

第四級

法庭認為，第四級兒童色情物品（「影像顯示兒童與成人進行性活動，並有插入性器官」及「性虐待或獸交」）屬最嚴重的情況，即使只有少量影像，監禁刑期亦應至少為12至36個月。

留個名
愈睇愈重口味
可以點樣返轉頭

重到極限就冇得再重
推薦:氏賀Y太

“兒童色情物品”(child pornography) 指—

(a) 對兒童或被描劃為兒童的人作色情描劃的照片、影片、電腦產生的影像或其他視像描劃，不論它是以電子或任何其他方式製作或產生，亦不論它是否對真人而作的描劃，也不論它是否經過修改；或
(b) 收納(a)段提述的照片、影片、影像或描劃的任何東西， 並包括以任何方式貯存並能轉為(a)段提述的照片、影片、影像或描劃的資料或數據，以及包含上述資料或數據的任何東西；

所有睇過蘿莉H漫嘅都會中招,可能CACHE仲儲存緊,快啲洗機

建議方式:加密硬碟,差佬禁鐘就9秒9踢爆粒電
香港城邦政府資訊科技部：社運行動者IT基本功
視窗環境下如何加密硬碟 確保資訊安全

佢問嘅係cache算唔算, 外國有案例當呢項罪行 strict 而非 absolute liability 用唔知情做defense打甩
Virtual CP 有罪為另一議題

洗機罪加一等

503

洗機罪加一等[/quote]

要告起碼要證明你曾經持有/管有,你唔洗機,差佬見到有咪入硬囉
係HTTPS加密,,差佬問電訊商都冇用

點解我睇到只有熊貓

我咁講得梗係想話洗機小心啲, 自己衡量
點知你啫

真假難分

唔查唔知到,原來澳門喺呢方面係天堂

澳門：
合法性交/肛交年齡係14歲(刑法典166條)
結婚年齡係16歲(民法典1479條)
過咗14歲之後,賣淫合法,但淫媒犯法(刑法典166,170條)
禁止色情及猥褻物品的公開販賣、陳列及展出,領有牌照除外(第10/78/M號法律
)

澳門未有任何法例監管18歲以下色情物品,即係製作,持有,管有,傳閱都唔會有事(售賣就中第10/78/M號法律)
但準備立法禁止製作任何未滿十八歲的未成年人參與色情表演、錄製色情照片、影片或錄製品的行為。即係溝條十五六歲嘅女搞就好啦,唔好拍片

利申:身在澳門

認真架， iPhone 是咪開唔到？

*準備立法嘅係製作,散布,轉讓未成年人色情物品,取得同管有都仍然冇事
以及準備立法禁止叫14-18歲嘅雞,只拉嫖客唔拉雞

Google chrome 開到

香港最濫權
前幾年有新聞，D h漫個官「覺得」佢係未成年就當係cp

Safari 得

正常所有瀏覽器都得

IOS,要跟足步驟
kill咗safari
設定>safari>CLEAR HISTORY AND WEBSITE DATA>開返SAFARI>>登入>

lihkg app個內置瀏覽器就麻煩啲,要成個app del>down返>出其他POST搵個唔關事嘅網址>>登入>

個原理係Exh會check你cookie有冇login入Eh同acc有冇權限入, 冇就畀個cookie你mark住你唔入得, fail一次冇清cookie洗底個session就永遠出熊貓
所以任何browser都開到, 差咗你點清cookie

Google: kimi dake no ponytail

不誠實使用電腦呢條罪真係屈哂機

有咩it野砌你唔入都可以用呢條砌生豬肉

所以我第一頁無放獵奇link就係咁解

亦都希望連仔咪學早洩咁易就交人出去

唔係響度吹水都吹得唔放心

發夢夢見
連仔有諗過將Server搬出香港

其實一開始就講過server唔係香港

但佢個人係呢

除非admin team全體都係外國囉

俾你地講兩講,挑起我條筋,唔去打飛機,走咗去睇版權法

澳門：為商業目的而在電腦公共網絡上將有關作品提供予公眾者犯法，以及要被害人告訴先會開CASE(第43/99/M號法令213,214條)
改機,破解都係犯法,但都係要親告(第43/99/M號法令214-A至D條)

日本：明知老翻都DOWNLOAD係犯法(著作権法119條3)
著作權法係親告罪,要被害人告訴先會開CASE(著作権法123條)
雖然係咁,動畫網上俾錢觀看,收入由刑事罰化前年2011年160億円急增到2014年408億円
TPP要求日本要將著作權法變為公訴,但TPP俾侵侵收咗皮

唔熟法例 但之前日本嘈到好大個單禁蘿莉本子案搞成點

東京者青少年健全育成條例(青少年係指少於18歲)
第7條
各位業者應盡力避免青少年買到,觀覽到以下圖書或映畫
一.性刺激,助長殘虐性,誘發自殺或犯罪等阻礙青少年健全育成的物品
二.對於漫畫動畫(非真人),一啲會觸犯刑法的性交/類似性交/近親相姦,對呢啲行為有不當讚美或描寫,會阻礙青少年形成關於性的判斷能力,阻礙青少年健全育成的物品

結論即係類似香港嘅要包黑膠袋/擺去成人區

角川2014年中過招,18禁GAME嘅全年齢向漫画本「妹ぱらだいす！2」被評為不人健全書,要角川擺去成人區,但角川決定做盡啲自主回收
但因為呢粒花生,AMAZON,KINDLE上呢本野喺落架前登咗上第一位

但呢次又係角川自己攞嚟衰,呢本野攞明係H漫嚟,擺喺普通區

炒高到5000円一本

Streisand Effect

除左扑野個part其他咪同超有趣差唔多level

5000yen買呢本書個條友係咪忽撚左

h漫同普通漫畫差別咪就係扑野囉

ひとのふんどし (ゆきよし真水)
T2 Art works
Clesta (Cle Masahiro)
Digital Lover (Nakajima Yuka)
笹森トモエ
雨蘭
[abgrund (Saikawa Yusa)] e.g:夏期補習
[紅茶屋 (大塚子虎)]
木星在住 (木星在住)
[Menea The Dog]
cuvie
[Ink Complex (智弘カイ)]
藤坂空樹
Imitation Moon 成海優
napata
ぽぽちち (八尋ぽち)
[L5EX (Kamelie)]
[Part K (羊羽忍)]
[In The Sky (中乃空)]
Hamao
[Homunculus]
[七宮つぐ実]
[大友卓二 (Number2)]
[赤城あさひと]
[魚骨工造 (カポ)]
[雛咲葉]
goo-paaa
HMA (日吉ハナ)
hisasi
掃除朋具

po住咁多先

homunculus 兩本漫畫都係wani社出，exhentai 冇

最近係咁睇扶他本

睇性轉睇到自己淘好多衫返黎玩

有無買埋body suit, 假鳩

兩條鳩

求性轉推介

佢痴Q左線呀

Crimson 系列？

[High-Spirit (あおぎりぺんた)] じょそオナ・エクスタシス! 総集編 [中国翻訳]

點睇?

女裝同性轉唔撚同喎

睇錯野sor

人妻 黑肉

More

[高城ごーや] 天使のおしっこ [中国翻訳]

呢套野好撚正,純愛玩尿,有幕條女對住條仔尿道口痾尿入去

[樺島あきら] 露出変態マニュアル [中国翻訳]

[樺島あきら] 文科系露出愛好会 [中国翻訳]

[Fue] フェラハメりっぷす [中国翻訳]

[Fue] フェラピュア～御手洗さん家の事情～ [中国翻訳]

玩個口玩得出神入化

身材唔係完美, 冇玩緊身衣
假j 就有諗過

呢個作者收斂晒
佢用緊舊筆名嗰陣又玩屎又有截肢

終於見到有人提谷口さん
前排去日本咁啱搵到本キミイロデイズ
利申：睇開gender bender, body swap, skinsuit, possession, 開始覺得自己好重口味

試下睇infantilism

唔係性轉冇乜興趣

其實要打咩先seach到漢化過漫畫

搵到方法了
有興趣可以睇睇

setting有得揀,要顯示咩語言
打返本漫畫版+chinese都有

咪同google野一樣方法

lm密切關注事態發展

求人妻

有冇咩貧乳系H動 OR H漫 推薦

有冇類似crimson 系列嘅h漫推薦下？

19 search argument

外國有MAL, VNDB, HVDB, 整個其實唔難

有冇全彩推薦

我幾鐘意 [星野竜一] 果D 口味 調教 露出
由條女好唔願意 變得好想要
有冇巴打有類似分享
[催眠調教學園]

[彩画堂] LIVE CUM

新年呢度無咩人

係咁依貼本墓場推下post

有冇長篇既介紹
最好有埋NTR

Hentai@Home Clients派嘅Hathrate會續日增長,掛咗一星期度己經有3.2/day

墓場有本好撚慘無人道 但又好撚好丁

等cache多就會高, 我以前掛好似有16hath/day, 果陣好似得20M寬頻
依家1000M應該會多好多

正皮支持

巴打口味都唔輕

其實如月群真仲有冇出新作？淨係睇佢H漫

你地通常會點search keyword
除左作者名

學好d英文同日文

想學咩keyword?

lm裝返熊貓閱讀器

有無d咩主題係正太/偽娘比人捉左去坐監然後被多人通櫃？

睇得漫畫緊係睇返d現實無可能發生既故仔

依本長篇1-6集幾正 有興趣可以睇下

今晚呢本好重NTR 非常重

有成個系列 跟keyword自己搵

[田中あじ] アンスイート 黒瀬勝子 [中国翻訳]

睇到心都寒寒地

剩係想要依d，其他連ntr都接受唔到 巴打有無多d推介

私、キミよりだいぶ年上よ
有冇類似呢種畫風同中女嘅h漫睇
睇完上左癮

[彩画堂] 人妻女教師まいんさん 1 + イラストカード

[彩画堂] 人妻女教師まいんさん 第1話 (アクションピザッツ 2013年11月号) [中国翻訳]

當然仲有彩畫堂啲EVA本

通常講呢句既人都係魔法師

［新堂ＸＸ］变身
講明先，慎入，睇完個心拿住拿住

點解啲link 入去全部得隻熊貓?

中國人愛國寶

求教

女教師果本畫風唔多啱我，又冇咩故事可言

要有e-hentai ac先入得

不過而家新注冊好似都入唔到去

用唔到exhentai用g.e-hentai啦

而家睇親都係ntr 老強 墮落 輪姦 二穴
試過睇埋異種姦

睇得越多口味就越重是常識吧

有無巴打教點用iphone睇？
係唔係一定要注冊？
試過清cookies都唔得。
求教，謝謝

google 表站 里站

係咪我問題。個個都得熊貓睇

留名，慢慢睇

巴打好多大陸網請點用電腦上only;
iOS 好似要下載大陸app

有無其他方法或者可信app?
謝謝

唔知有冇人po過
NTR² [無望菜志]
好似全5定6話，一定要睇埋完左之後嘅特典話 有驚喜

千葉秀作好波
(C91) [サークルOUTER WORLD (千葉秀作)] 戦後の香取さんは… (艦隊これくしょん -艦これ-)

又貼

iOS所有app唔會過到 App Store 一定要JB
如果清完cookie login唔得就你acc問題

係

唔明你地呢啲人

終於明Exh同 HVDB invite 咁係幾煩嘅野嚟

[PSA] 熊貓愛好者唔該問之前睇下 Definitive Guide to Exh 之類嘅文, 個人就冇喺 forum post 過
而家大把選擇, 觀乎各站貼 Exh link 唔貼名喺人地自由

要等陣, 同forum有關
玩 closed/open invite 嗰套或者透明啲啦

有冇人欣賞モグダン個種波

佢講acc唔是cookies

之前有套NTR 係個細路調教阿媽果套漫畫好撚好J

呢類劇情既剩係c91都有n本

鬼知你講邊本

華フック 依個作者, 有冇類似既漫畫J下

細細個嗰陣睇過一套漫畫

講男主角搵到包豆

食粒豆會令佢隱形

去到高潮就會失效現返形

求名求link

自推

桂井有套學生會長我J左幾年

桂井啲本一時海苔一時打格仔 好難捉摸呀

J你就J啦
漢化組啲名同封面最好睇

彩畫堂真係好鐘意畫eva同人

諗起呢兩本

白襲 幾歪

嘩屌 newgame個本堆男角畫得咁寫實既

係咪好似習大大個本

有無多d正既輕熟主題介紹，如近親（想畫風好d, 唔好過肥或身體比例誇張）

好難搵到心頭好，有無巴打指教下

居然冇人提40010，加瀨大輝同大噓老師

類似呢d?妹妹
【CE家族社】(C88) [アクアドロップ (三上ミカ)] おやすみせっくすam4:00

證明呢度冇腳膠
(好似係)

監獄戰艦3真係好撚正
點解唔動畫化呀屌

呢位人兄啲衫最正

仲有呢套我都覺得幾正
但講明先呀,有D重口味架

H同人離離去去都係大噓, Akaza...
呉老師同 Digital Lover 又唔專門畫

人妻

巴打，小弟想要輕熟女，唔是幼齒

有冇屌眼h漫

除左某部份畫家
純愛已經無反應
要群交先得
最好要強姦情節

當年係高登我將如月同赤月稱為雙月
如月已經好耐無新作
赤月我覺完全無進步仲要退步左
從劇情到畫工都差過以前
近幾年h漫銷量榜都無左佢

hal 好似有一篇

唔記得左仲有鬼月
當年應該叫三月
鬼月好似病左近年都少左出
上一本都退步左

cuvie最好j係淫夢制造機
唔算h漫

H漫一南睇不知火舞，係我由細到大嘅女神，自從上年有人畫左套不知火舞獵奇食人後 有陰影，個作者而家準備好出第二集春麗，我驚但又想睇

掃除朋具

值得期待新人產量唔多
但從第一本同人誌我就好留意佢

鶴田文学
只係睇過名都正
老畫家產量唔多唔少
強暴純愛群P乜都有

アズマサワヨシ
佢所畫巨乳蘿莉簡直係無敵
我從來唔特別喜歡眼鏡娘
但佢所畫眼鏡娘都好正

イノウエマキト
黑肉畫得好正

きい
有潛力新人
可惜大部份作品都網上都DELETE左

サイクロン (冷泉, 和泉)

只畫同人
全部都係強暴

たかやKi[じぇのばけーき]
心目中兩大
除左一篇OS娘比MK屌外都係純愛
J左10年以上

なぱた
近年最有實力作家之一
都係純愛作品

ホムンクルス
近年最有實力作家
係最有實力
都係純愛作品

みくに瑞貴
近年最有實力作家之一

みちきんぐ
近年最有實力作家之一

モチ
當年本死なずの姫君由連載開始時 我由日文睇到英文終於有中文
畫風見住佢進步
可惜佢性取向改變左
變左喜歡平胸蘿莉
我想佢畫返巨乳

七宮つぐ実
近年最有實力作家之一
可入口唔重口味NTR

七瀬瑞穂
由畫風畫到無興趣J變到畫風JJABLE

八尋ぽち
同人比商業誌好

上乃龍也
好記得佢個名
佢第一本畫到D人好差

之後幾年變到畫風可以一J
令我好驚訝(我唔明白袁崇煥可以十幾年都無進步過
但近年畫家太多勁人
佢算一段

大和川
好多高登仔都鍾意
但近年好似消失左
有無人知乜事

月吉ヒロキ
本少女達の茶道ism畫左7年先出單行本

犬
消失左作家
有無人知乜事

犬江しんすけ
近年有實力作家

平間ひろかず
近年有實力作家

立花オミナ
一男多女
細路屌大姐姐

有葉と愉快な仲間たち
同人作家

柚木N
N STAND FOR NTR
畫風超進化作家之一

音乃夏
從來無欣賞過
但近排本女教師令我改觀

師走の翁
正

桂井よしあき
畫風唔算一流但劇情令人爆射

valssu (茶琉
畫風差
但劇情今人爆射

鳴子ハナハル
心目中兩大
但大部份作品都消失左
同產量好少

Hamao
近年最有實力作家之一
都係純愛作品

momi
近年有實力作家之一
都係純愛作品

其他喜歡作家

MARUTA
Number2 (たくじ) 大友卓二
Saitom
あきのそら
ぴょん吉
奥森ボウイ
宵野コタロー
Aspergillus (おから)
燵成
焼肉キング
いとうえい

今次只介紹我其中一個HARDDISK搵到作家
如果有下次再介紹

系色望巴，多謝推介。

另想問有無輕熟女近親，畫風靚（身材比例唔太誇張/過肥）嘅推介？

從來都唔喜歡熟女
叫入得口熟女
いとうえい
立花オミナ
メメ50

同問，因Napata同Homoculus開始畫來畫去都係咁，tosh又從良，少好多野睇

佢地兩個如果畫群Ｐ ＮＴＲ或強暴
我可能第一頁就射左

北かづき
玩腳不過產量少

水鏡想
鈴谷潮吹本

我偽娘界承太郎今日攻佔連登

有冇綱手嘅h漫或h動

呢d自己用keyword搵都一大堆

上網打keywords 搵到個啲都已經睇哂

個人推薦: Tamagoro / Funi Funi Lab
作者畫開都係bitch
套套都好睇, 畫風超實用

個post又多人推返

今晚貼下本子娜先

當年稱霸左成個C82

(C83) [ユリルラリカ (小島紗, Lazu)] 狩娘性交IIα わたし…犯されて性癖に目覚めました (ソードアート · オンライン) [中国翻訳]

[ユリルラリカ (小島紗、Lazu)] 狩娘性交IIβ (ソードアート · オンライン) [中国翻訳]

[ユリルラリカ (小島紗、Lazu)] 狩娘性交2 番外編 (ソードアート・オンライン) [中国翻訳]

有人睇再貼

[赤兎 (復八磨直兎)] キリト君がムッツリだった件 (ソードアート・オンライン) [中国翻訳] [DL版]

有無d 女主角奶埋男屎眼既ntr漫
最好人妻

你當tony大神死㗎
仲有村上水軍而家唔畫綑綁轉畫腳
間中畫腳嘅仲有朝凪

村上水軍要H呀...
Tony畫腳受惠於佢畫風整體高質, 朝凪唔多覺突出

Tony畫黎畫去都係咁既樣 睇多幾次就無感

嘩屌 好慘 j唔落 大佬仲要死係男主面前

賢者咁達到至高境界審美疲勞

重點係腳
雖然我都分唔到tony d角色
另外仲有
A-10太臭(?)
黑龍眼太多重口味嘢
月吉ヒロキ從良

有無義/繼母系列畫風正常嘅推介？謝

冇呢度啲人咁重口味, 黑龍眼做做下屌你就完咗轉第味, 明明畫得好地地

綱手真係好多
反而水影就好好好少

邊本
搵唔到

係牛牛果本定眼鏡妹大改造

最經典都係陸遜
成魔之路既開端

クジラックス

FBI

後者

桃屋貓

應該係無數人既入坑作

連登冇成人台

認真 高津d 小朋友幹大姐姐好撚正

佢有幾套偽娘調教

Push

天安門,死者千數百

[すえひろがり] 露出で夢ごこち♡ [DL版]

可能係最後一奪

我有幾本鬼月既MH同人多左係度，有無人有興趣要

有無高手有推介

[板場広し] 母ふたり [中国翻訳]

EXHENTAI連港產H漫都有
係指港漫,並唔係香港人畫嘅日式漫

《老婆仔》 Dearling (full)

外母啱唔啱?

[西川康] ねっとり嫁母疼き発情り + イラストカード [中国翻訳]

tony同高登仔最愛既如月群真都係一個角色=所有角色
睇到幾本之後完全無感

琴日先睇左呢本

一樣樣
呢個係供求嘅問題，係多數人鐘意嗰種樣，好賣，如月咪繼續咁畫囉
如果他日唔好賣，佢咪可能換畫法囉

有無 Cyclone 嘅fans

[例貼][經典]

而家大把non-H嘅野放上去
睇字海scan感覺都幾方便

家庭寄縮 同作者有另一套更高質 同個fd互屌老母

有無ntr勁好劇情
最好人妻本

奴隸妻

奴隸兔

想揾呢本 有冇高手

正係記得劇情好似係一開波係公司 條女同男做左情侶 搞野 同居先發現原來係父女 之後繼續同居但冇再搞野 最後都係好似唔理3721繼續屌??

[doumou] 惚れときどきヌクもり

唔該爸打

電話上唔到exhentai可以點

用lihkg上

有冇網址?

睇開futanari

有乜介紹？

有冇d係好多大屁股、推車、背面騎乘場面既H漫？最好女角強制要男角內射
或者女角有著yoga pants/貼身褲？

同級生は親父の嫁｡ベッドの上では俺の嫁｡

有有這本呀⋯⋯ 求link

有冇

上左紳士網搵未

魔物獵人生態作者有無兩新 ，會唔會有單行本無流出

Btw有無人睇開霧夕 好鐘意畫風

推

uploader:神秘的毒撚 邊個嚟

八神秋一 好正

有冇射精管理既推介

同人畫下其他就好

條仔好似永遠都係同一個樣

成個月啦，都仲係傷心熊貓呀
利申已google

係咪俾人ban左ip

C91唔係有咩

有無睇開 crimson comics

有冇人j開retrostar, dame neko, 陰者之廓 個類?
最鍾意睇聖潔高傲既女比人rape, mind break, bondage

可以睇下 幾好笑 畫風幾靚

我真係接受唔到泡菜
不過畫風堅係幾好

留名待看

樓主上返水

上面積落咁多本,邊夠精液庫存

未清cookies?

大部分e-hentai都睇到,e-hentai係冇蘿莉正太本唧

有冇正太X蘿莉推介

睇下呢個方向啱唔啱J先

係呢本啦
遲咗兩個星期先見到 求名

[睦茸] めぐりドコロ

有無母系ntr推薦

Ip同ipad上唔上到熊貓

似係你問題

正常係開browser, 或 佢個forum
再入ex

如果你直接入ex當然會熊貓

utu
mtsp jin
音乃夏
如月群真
ゲンツキ
鬼月
有冇巴打係同好

鬼月好紅，但我此終睇佢啲畫唔太興奮

鬼月畫得太靚
真係丁唔落

好文明黎

已經跟足哂
login左forum，，唔得，禁上面巴打既link都係熊貓

有無del cookie ? del 完再重覆上面動作

推，母系

ゲズンタイト 既委員長同多啦A夢 重新定義H漫

姐系，個人推薦，劇情有趣

同埋想求メメ５０既にくひつ全套，有漢化最好，冇我食生都OK

Mon hun 第9集係巔峰 又靚又好j又好劇情

深夜pish

有冇實母既母子本推介? 最好正太

補充:樓上個堆之前已經睇過晒

咁你睇過d咩，介紹下，謝謝

網，唔想睇熊貓，謝

其實樓上好多係ehentai度都已經睇到
有冇d特別d既野係ehentai係無嫁 ？

有無呢幾本野嘅名？
我睇唔到，想另外用名search

e冇正太同蘿莉tag

呢味唔岩
我鍾意重口味多（前題畫風要靚）

7zu7
144
Erect Touch / Erect Sawaru
Karasu
meme50
武田弘光
一弘

樓主丁到精盡人亡？

我睇肻好睇嘅都嘔曬出嚟
有人接下好喎

天野雨乃

中文都j得落

知你識日文喇

利申：識睇日文

中英日都得點睇

求名

推推推

性表現同d セリフ譯做中英文咁鬼柒點j得落手..

各位巴打，求問一本關溫泉事ge h漫
話說間溫泉起係鬧市入面，啲病人有周街自慰ge細路女，酒上隱ge黑皮巨乳女，係單行本呢，最後個溫泉冧左

岩岩睇完呢本

想搵篇h漫係話個老公公司就黎執粒

有條友要求借佢老婆扑一晩先幫佢公司

結局係老公聽住老婆比人扑打j

push

想搵翻篇漫同作者名

主角隔離屋係mk人妻+做地盤老公
老公出去滾完老婆鬥氣去左主角屋企住
煮晒三餐家務都做埋，好記得係食燒肉定食，
之後無啦啦就搞，
搞完女的就番屋企，
結尾係兩公婆又鬥氣但今次係男的住左主角屋企。

畫風好對口味，
巴打幫幫手

你雙性？

男的無畫到就完左啦
雖然yooooooo畫得夠正都會睇

好似睇過呢套

有印象x2

呢套好笑

呢d劇情仲多過mk嘅金舖
點搵畀你

果陣睇過唔記得bookmark

開頭係個酒會定舞會黎架，本身老婆以為同老公搞野，之後老公話玩新野，蒙眼比個有錢佬屌

最尾個老公聽電話聽住老婆比人屌隻黎打j

有冇機會有巴打幫到手，唔該晒丫

想問下遠阪家計事情係咪出到11就停咗

搵返了

搵番都留個名啦

透明王女

岩岩j多左次呢套

我連10都搵唔到，點解會有11
求link

桂井最新果套水之巫女會唔會太正

求極度血腥變態反社會違背倫理推薦

委員長有前篇
h漫界鬼才

留名做學術研究

9+總集篇
唔知11邊到嚟

推
好post不能沉

係唔係呢套
btw呢個作者D漫都幾好J

Yes

しまじや

儲咗3個月，終於換到EHENTAI個Multi-Page Viewer

依個以前睇過，睇完都幾唔舒服

睇台灣好色龍睇到依本 上左eyny睇
極不安

原來第三話之後仲有

想問下有冇1d女主慢慢變淫既長篇作品，例如
七波いろxみやすのんき]セレブ那由 ～AVない若奥さま～

[柚木N'] アナザー♡ワールド [中国翻訳]

偽娘 最好係彩色 而且係直變彎

咁應該我記錯
總之最後果集係黑衫SABER做封面果集

表示完全開唔到

我入去淨係見到隻熊貓咋屌你老母

留名學下嘢先

有冇人記得套女仆為救主人同另一個女仆在山路賽車果本
H漫界真係臥虎藏龍

[荒岸来歩] 最速!! 送迎メイドバトル!

追post啦
問下自己，點解人人睇到得你睇唔到，定你以為我寫咁多嘢同換咁多帳號你為咗玩鳩你

手機有冇方法越過熊貓

andriod呢

Browser個原理會唔同?

平心而論, 開名至實際, link非必須, 唔係話益班熊貓伸手黨, 第度都有呢啲經驗

放心 其實個個入去都正係j隻熊貓
真係好撚正

發覺自己精神分裂咁
有時睇啲女女女/ntr變公厠等情節都冇咩野
但有時又睇得好唔安落
之前睇柚木ntr有本睇到一半頂唔順好灰

唔該有冇人

pish

有無巴打認得

有無好似逃離伊甸園/deathtopia 呢d漫畫女角畫風既h漫

好似幾正，pish下先

鶴田文学真係幾正
不過佢dスク水故仔好少

[木谷椎] 妹スワップ！

仲要紅色大字
毛都未生齊嘅小學雞

lm

隻熊貓年中防止幾多青少年誤入邪道

已經J左幾年

熊貓真係好正

我已經諗唔起當年點解會入熊貓網，同點入到熊貓網

[東鉄神] ヤン妻(COMIC快楽天2016年11月號)

熊貓load圖快, dl速度快
真係好正

柚木n

永遠唔沈既post

想搵返以前睇過嘅一個露出

個劇情係講緊一個老師係學校冇人嘅時間就中意係學校裸體, 跟住某日比個肥仔同學發現左 , 肥仔掌控老師的故事

大家有冇心水

屌.咪係囉

白蕾淫花

係咪作者係由浦カズヤ嗰套？

應該係呢套啦

push?

即係黑長直jk? J到你虛脫😂

ys 最好畫風似

佢deathtopia渣刀條女同伊甸園d大波妹

lauming

你唔好重口味 走x咪算

想搵番一套h漫
劇情係 家姐開左間類似居酒屋既店 個妹就去幫手
男主角好似係家姐個男朋友 跟住男主角係間店入面飲醉左 家姐因爲好忙而叫呀妹抬佢上樓比佢休息
上到去男主以為呀妹係家姐於是搞左佢 最後家姐知道左仲話不如下次3p
有冇巴打可以幫幫忙

有無好推介

引下啲新人中熊貓伏唔好咩

又上返嚟

所以我有貼埋名

淫妊契約？

其實我想問下 之前俾熊貓網del左好多既收藏 會唔會係邊到可以搵得番果d

以前起高登睇過套黑暗h漫
講個細路女唔小心開門比個陌生人，之後條友唔知強姦咗個細路女定點
搞到個細路女有心理陰影

想搵翻套野

磨牙NTR

肯出megastore alpha 5月未 我要睇學園性奴會最終話

がいがぁかうんたぁ

有冇d h漫係母女丼

求dark soul防火女既h

柚木竟然玩NTR,中伏
最新個集改篇動畫，一search 返漫

柚木N的N是NTR

坐咗幾耐

可能又同細佬鬧交

[Dolcett] Merideth's Last Interview (Full Color)

血腥變態慎入

明明係跨年齡既純愛

鍾意睇柚木n但又同時唔鍾意ntr

有冇人睇過fatapulse
之前唔小心睇過amazon姊妹個本之後返唔到轉頭 救命呀

只j tsf

堅係柒

為咗幅畫都lap下嘅

Mark一下

其實朝凪ok啦, 雖然冇候住嚟睇, 我呢啲基本上female:rape同female:netorare都飛嘅接受到下

終於連載喇

終於連載
之前買左佢本單行本

轉晒人

之前條女正d

柚木n 碎料黎姐

144有冇人鍾意睇？

姐系基本仲係純愛
非姐系就
而且幼馴染通常結局都係差d，合理懷疑柚木N細路就係同幼馴染結婚

女人ff姐

兒嶋好正，完全唔明點解啲學生會叫佢鬼之兒嶋，好想俾佢踩
俾返兒嶋我啊

佢對幼馴染真係幾深怨念
姐姐就極盡FF 既弟控

有冇人睇左crime girls
睇唔明發生咩事🤔🤔

可嗚音會長

睇過

橘家真係
京香最撚正 啲熟女
大奶淫婦 要屌到佢變性奴
狗仔式打屁股 掛鼓

想搵返幾十個情地盤大叔輪姦一個女

全彩 類似3D

邊度唔明

nhentai search 「artist: soiji hougu」

有冇扑女朋友老母嘅介紹

any others?

michiking

有無人有歐/美h漫推介

支持本土舊漫「我大哥的女朋友鄧麗欣」上+下+後集

另外點解見唔到「上乃龍也」畫風一絕
套 「上乃龍也][モザイク×三姉妹」 不得了

「なぱた」呢個作者畫風都好得

[quote]支持本土舊漫「我大哥的女朋友鄧麗欣」上+下+後集

另外點解見唔到「上乃龍也」畫風一絕
套 「上乃龍也][モザイク×三姉妹」 不得了

「なぱた」呢個作者畫風都好得

有冇人會買實體本收藏?
你地會點SHIP TO HK?

ネトラセラレ

平時睇開NTR都冇咩問題
但唔知點解睇完呢本會好sad
有冇巴打睇過

Napata睇耐左個個女都一樣樣先死

2個天生一對

好3D好似真人果D計唔計??
amusteven 畫果D勁靚勁好J

有無咩長篇純愛H漫介紹

推
好撚正

求教 firefox 點搞熊貓
試咗好耐都唔得

down唔到chrome？

電腦之前用的 唔知點解用用下虧撚左個chrome

有沒好似上幾個月套小女H動個種類型推薦

佢有個extensions,裝左就去到

我裝咗exhentai 呢個tools
但係都係唔得 仲係sad panda
網上教咩改cookies 都試過
係咪因為我ac新開

係
等一個星期ok

谷口さん

早講啦

sorry 巴打
我自隊

覺得而家無畫家超越到如月群真同柚木N

屌使撚咁麻煩咩！清cookies，登入，之後就上到架啦

ehentai都少用
直接上dropbooks睇就算。。。

想搵多啲Jin 個種人妻ntr

空巢呢期係我睇過最正既

有冇畫風靚嘅作者推介

旅行去虎穴買咗六本h漫，俾返啲錢作者

1000円本都唔算貴，但要揹返嚟就真係

我買左之後都係睇番老番 電腦睇中文同埋揭得舒服

實體版用黎收藏
版先係用黎J

最唔想睇NTR
有無黑肉或者腳交

一早學識睇日文h漫
有啲太偏真係冇人做翻譯

實體版普通漫畫紙質 / 畫集紙質
digital + 電腦/pad睇先正

有D係直頭個作者唔比放上網
想睇就比錢買

個人覺得呢套勁好j
j左不下十次

試ExHentai Easy

日文睇得好慢

mtsp 本p5本子 失色d wo 劇情咁散既

手機有冇方法入到個網睇

Hiten吧

firefox有addons可裝

應該導入黎啫 遅下應該再會出本講情人節之後掛

Raita 魔法少女個種叫咩畫風？ 點搵同類？

fail之作

個大叔咁正人君子 唔夠淫賤都算 最尾仲要輸左咁

hi

依家熊貓網dl一本單行本要萬幾GP, 都唔知搞乜size咁大

淫棍真多

你地係咪無睇中字....佢最後寫左話雖然跟P5劇情無左能力但拍左片之後用黎要脅女角....
同埋特登唔插曬D女角等佢地慾求不滿...同埋令男主滿足唔到佢地....
但的確完全係個序章黎....無乜睇頭....希望之後D戲肉多D

仲有之後？

有冇D屌半人半妖嘅本?
多數人係上半身下半身係人外
人魚，蛇妖我ok

求蒟吉人個類

係就快啦

求Ntr 長篇 介紹

好感動，石惠又有新作

有冇扶他推薦??

岩岩見呢本有合集又睇多次

Link ?

有D虎頭蛇尾...同埋呢本係主角ntr其他人 通常都係主角俾人NTR

想搵本幾年前嘅作品
有3話
內容係男主入左地下墓穴定廢棄宮殿之類
唔知本來係想驅魔定點
每話都會扑一隻幽靈 定鬼最後啲鬼好似升仙定點唔太記得
畫風好靚有啲似hisashi
人設亦都靚唔係恐怖嘢
係着日式古裝和服嘅女人額頭有兩隻日本小鬼角
搵左好耐大約兩年仲未揾到
當時在kyo睇
唔該大家

我好鐘意アヘ顏/心心眼呢類畫風
例如武田弘光、xx次郎、復兔xxx
仲有冇呢類既h漫推介?
冇既唔緊要，跪求長篇大胸h漫

Sian

岩岩睇左呢套下篇，個結局

NTR先好J
btw咁短其實J得落咩?

留個名先

上下篇加埋都成百頁 差唔多啦

有無人可以話比我聽
an機個e乜viewer女口果解碼失敗要點解決
好撚多新漫想睇但睇唔夠2頁就失敗打個丁都無味
同
內部空間已有 800mb以上應該夠位

有冇人like 辰波要德，我知係畫得太大但唔知點解佢D故事同畫風好合我胃口

有同好
btw唔覺太大，我試過見過大撚到成個袋咁

有冇[藤坂空樹] コイカノ×アイカノ呢類畫風有s有m嘅h漫介紹？

佢畫個D 熟女真係正，故事又甜

熟女派畫師,只係絕大部分作品都有聖光,靠鬼老做無修

識貨，個老母完全係我心目中最理想嗰type
可惜doumou得好少長篇

有無名？
熊貓睇唔到

真淫蟲

咸濕仔留知個靚名

假膠?
入得post唔識睇熊貓?

上年都有1本漢化單行喔,好高汁

新既有2篇,遲下應該有人做

唔知有冇同好鐘意呢類

呢類雖然話就話係cg，但我覺得都算係h漫，而且係全彩H漫
真心推薦呢名畫師，每次都丁到我出血
雖然熊貓網大部分都係日文，但我諗齋睇圖都丁到

大家係咪都已經修成正道唔會再黎呢個post

J完聖人mode

你唔講我都唔知後編出左
其實Artist cg果到真係唔少好野

手機睇唔到

你有邊啲Artist cg畫師推介?
拋磚引玉先
WATER BERYL
ヨロコビの国
↑套JKに搾られたい h動有出，但熊貓搵唔番長篇cg
其實仲有好多但一時醒唔起個名
搵到再share

長篇 呢個

Del咗咩

原來黑色底個網仲係到
我係肉色底個網搵唔到
其實我想問兩個究竟有咩分別
是咪黑色底會多啲收藏

係多啲
有啲Tag係EX先search到 例如如果本野有lolicon 呢類tag
咁只會EX出現

我去開肉底 都唔知有黑底這樣野
肉底至少會比到警告我
話我知有重口味野 慎入添
講左咁耐 其實我都唔太識用ex

屌你老母!!!!!
魚デニム出左新artist cg
又要fap到流血

兩邊search過發現黑底真係多啲

其實我之前係高登都開過post討論h漫
如果有興趣而且搵唔到打丁材料既巴打可以睇下

doumou

新嗰本個劇情痴撚線 雷雨咁

都係唔夠上面個篇個老母正

留命跟

呢d 有心理描寫真係好好睇

仲有佢啲體位都痴撚線
便利店嗰篇
佢邊撚度學返嚟，av都唔會有呢啲體位㗎喎
仲有，竟然識畫安全套同保鮮紙

想搵返套h漫 求高手

大概係主角個老婆俾佢上司ntr左俾主角知道左 跟住佢去上司屋企搵佢老婆嘈 忍唔住搞返上司個老婆
跟住上司個老婆好似俾主角ntr轉頭

大概係咁

本漢化好耐之前j左幾次，始終冇老母嗰篇咁啱我心水

保鮮紙真係正到癲

自己去exhentai 試下search
netorare milf chinese

有無巴打知夏期補習個作者仲有無新作，好撚正

新人留名
好似仲未有 但話c92會賣夏期補習8

佢個總集篇冇人譯中文的，明明有新野

你話呢本?其實1-7有人翻晒,只係多左+係老母引女主男友,其他都係舊野

[ひとのふんどし (ゆきよし真水)] 夏期補習+

呢個有漢化喔

哦,其實有好多食老母&NTR系列
比較出色係おとちち, ヨッコラ, 篠塚裕志 (未出單行,強烈推薦)

篠塚裕志 j開佢 有冇同類畫風或暫劇情推介

好彩推番上去 咁多share fapfapfap

有好多同好都鐘意食老母人妻NTR系列
BTW 篠塚裕志唔係有本單行咩

最正係係勾引蝦9佢個仔個老母
之後就係搬屋都淫亂人妻女教師
再之後就係mk妹老母

個老母引9個女條仔真係好正
最鍾意睇呢d 用誘惑人來證明自己仲好有魅力既人妻

有冇人有睇開人外
有冇人外介紹
最好係魔物娘個種
有部份有重口味 頂唔順

有部份太重口味

淨係鍾意睇彩h
好耐之前睇過本好正
係個千金小姐，畀個大叔捉住啪啪啪
最正係條女金髮，有啲似鬼父個愛莉，著住我最鍾意嘅運動短褲
唔記得咩名了，有冇巴打知

打漏"新"單行本,佢產量好少,仲未等到新一本

冇錯

魔物娘/人外

人魚

爆豪老母

有無作者名？

有無啲有蘿莉純愛個啲 個個連登仔淨係鐘意變態野?

j到眼殘

又打飛機？

又有新

想問有冇好學生比人調教到變母豬嘅本推介
例子 [桂井よしあき] 黒箔Black Rubbers, [どくろさん] しあわせおねえちゃん

[url]
[/url]
呢2套都正

版權問題俾人del,因為部份畫家出品俾鬼佬代理商買左(例如最出名個叫猶太人)
換句話說E紳士唔想俾人告OR封殺,會係1-2日內投票DEL

基本上鱷魚社既漫畫都會Del

wani社嘅漫畫，係連exhentai都唔敢擺上去

有冇網有wani社嘅漫畫又整理良好

有冇michiking同好？

紫音小姐

nhentai

有無咩重劇情元素既作品推介 NTR 都無所謂

誇撚過火鳳

西しずむ 新個本人妻好j
慾求不滿既人妻被小學生硬上
個人妻同夏期補習個老母一撚樣 樣
好好丁

話咁快又有第2話

求本書個名

exhentai下面留言版有罵戰，有冇人跟到，睇極都睇唔明

少左睇漫畫
轉左J插圖
呢排J開一個台灣嘅畫師叫cianyo嘅
佢啲畫風真係毫無扺抗力
有冇同好

你指單行本? 睇呢張易明好多

申利-我識其中一個有捐既
大概就係好多人捐錢俾叫風既台灣人,去掃盜版漢化新視界既單行本
點知條7頭收到錢,唔係個個俾,係俾部份人
部份人有幾種,捐得多錢/揀個幾本既人

如事者,佢一日唔流出黎,一日都唔知囤左幾多(200幾本)
加上食水食得好深,一本以$30人仔計,佢收人40-50一本掃
而且用匯率/運費(寄出國都唔洗)各種理由加貴D

結果,俾一個捐開幾次既巴打踢爆,而呢位巴打決定自己網上訂新視界本子
等1-2星期運到香港自己再掃up上網眾樂樂
而且一眾金主不滿風(風的工房=用掃圖版扮麥春漢化,一有人up加水印),將所有收到既新視界單行本, zip晒俾巴打每日慢慢up上紳士

終於痴左線

已經4日無打丁

呢本真係睇親都丁幾次

我知咁問一定俾人屌
但可唔可以教下點先唔係睇熊貓

我想問點解我手機睇有些有熊貓圖，有些無？

追POST+GOOGLE
辛苦一陣 等一星期 任你丁一世都得

有冇人睇過呢本

Google

爛尾

神帖留名
推番本
[アシオミマサト] クライムガールズ[中国翻訳] [無邪気漢化組]

我屌你咩

睇h漫睇到流馬尿 就乜撚野wor

how abt this

[SS-BRAIN] 恋人じゃ…ない。篠原楓編
[SS-BRAIN] 恋人じゃ…ない。瀬戸花恋編

呢套咩來

[アイスピック] 夏のオトシゴ
[山雲] クローゼット 幼馴染の真実

レイカは華麗な僕のメイド

畫咩都變新田美ball

呢本正野
J過
但係無流馬尿wo
有睇劇情但係無咩特別
純粹拎黎J

好sad wor屌

呢套痴撚線

有睇

呢本個作者之前有套係講對夫妻交換身體，又係好痴線

祈妹有實力
但你問佢有咩勁 冇人會答到你

原來個POST就快爆

呢本有無中譯？好正好想j
封面個插畫

雜誌嚟喎，裏面係十幾個作者
隨時封面同裏面冇關係

咁封面個畫師有無咩作品？

各位巴打係用電腦睇？
我用電話，整咗個ac....但都係睇熊貓圖

[momi] ふらっぴー！

[momi] 恋乳ているず

fapfapfapfapfap

但好J

有冇link
或者類似畫風推介

[ごしっぷごしっく (ししじ)] 倉敷先生は発情期
1
2

搵人開二啊

ios點上exhentai

都係睇唔到
有無名直接search

唔好再推啦 快d開post啊

點上

999

1000